煲過蠟既細路先叫做有中秋童年回憶

初初玩倒水
之後就口水
有人屙尿
再之後就倒果汁

倒完果汁會好撚香

中學同班fd煲到人地間屋響警鐘落慌而逃

其實唔比煲都係廢時你整親 唔明有咩問題

火機 , 殺虫水.......

成段野邊隻字令你覺得會話有問題

我冇話你覺得有問題 你做乜鳩

冇人陪我煲

滴過蠟既細路先有中秋節回憶

燒過巴士嘅細路先真係有中秋童年回憶

爆火機好高消費，果陣五蚊三個都要籌期。每人夾一蚊去買

小心比班道德撚屌你呀樓主
細個同老表用槍形既打火機玩到好撚大火 嚇撚到踢左佢落池

咁我又無反對佢立法禁人煲蠟既
只係此情不再
覺得玩乜野螢光棒對地球仲大傷害
不如俾返我煲蠟算

但係危險

負評既都係道德撚

通常都係有豬隊友先出事

O個時都唔太貴, 不過我唔食煙, 所以冇火機

O個時燒到要屋苑保安拎滅火筒救火.....

我都係得幾歲
偷阿媽點香拜神個火機咋

到時整傷就真係難忘回憶

其實煲蠟真係好好玩

不過依家犯法，就唔好做